[多圖] 大大條 強行插到最入中出 遍地子孫[bomb]

被強姦

連登比人強姦都無人理

究竟係幾鹹濕嘅人先諗到呢個比喻

你咪又㩒入黎

26公里長

睇唔透

大大條高鐵
強行插入香港中心出閘
遍地炎蝗子孫

好撚正

日日俾人強姦

d子孫射到周圍都係

一日想比八萬條精蟲入黎
正臭閪

林奠